美孚係咪有石油出產？

點解有間石油公司命名叫埃克森美孚？

美孚當年地底被英軍發現好多石油
英國知道佢就算發現石油 都抽唔到幾多
廢事益比中國
於是係美孚上面起樓 起成99座確保佢抽唔到石油

中國話拆就拆 叫啲蝗蟲食曬啲建料